和你fake

唔知咁諗有冇錯 希望有錢唔好屌
我自己就覺得開花同埋和你shop好work
但係日日都係一樣
第一日work 之後就一個星期做同一樣野
啲狗第四 第五日 自自然然好快識部署
唔知呢個有冇得手足一齊傾下解決方法
即係可能日程寫一樣野，但係現場手足做係另一樣野。
我地要不停轉
啲狗有plan a plan b
我地都要有！

純粹一啲想法 希望一齊傾下
利申: 唔係冷氣軍師。

就算是場悲劇 我也要參與其中，
因為做不到置身事外。

光復香港 時代革命

推⋯

無限PLAN

班狗可能睇死我哋唔會打陣地 或者唔會再翻兜

所以而家個感覺比佢哋食撚住上咁

毒撚冇人理 自己推

要正視我方弱勢點
公海即時行動資訊傳播 手足唔會比狗更有優勢 結果就係呃左自己人先咁不如諗下點解以前又可以提早
依加就叫送頭 係因為唔夠人

好難， 除非你自己本身有好大gp 人
基本上依家普遍市民接收資訊既方式 d 狗都好容易知道

你一係fake 大部分市民，自己另外有一team 人知道係fake

如果唔係你好難只係fake 到狗而唔fake 同路人

因為一星期做同一樣野最後傷好多個⋯
想諗解決方法

唔夠人呢個問題講咗好耐
之前多人又唔會遲到⋯
好想搵方法解決

推

再加上其實好多去左台灣
+被捕 依加間唔中勇武出黎只係話未死曬 吊緊命
之後係睇和理非做幾多野了

好多被捕過嘅都有出嚟 大家一定要唔好放棄